真係咁無聊人又上車你又上車

係尖沙咀返工去元朗車方便到，有對情侶跟我上車 笑左，重要你地當我女神咁偷影我，自戀到要係餐廳到影相，重要背景後面有人

拿拿拿，佢條仔特登向後望，重要係到笑笑下

唔好咁痴線啦 大佬

元朗赤葉日本料理有問題，全部飯都有豉油！

LIHKG @ Android

青山走犯？

香港真係好多痴線佬

樓主係女的話要即刻揾人傍住